離曬大譜！ 公然係地鐵揸波

大膽

你無啫

土地不足

好正
點解我20幾年連波皮都冇得hi

用力到青筋暴現

目測AAcup

個女仔冇喇

樓豬都唔簡單 咁都影到

樓主影完人地張相拎返屋企打飛機

港女都無波

諗起破壞之王嗰句

唔抵得？

到你有機會揸記得好似佢咁揸到爆哂筋

駛唔駛咁大力 唔怪得咁多女無波

揸大佢

係有隊友掩護姐，係大家努力嘅證明

波呢？

more

條女頂硬上

幾白無波都有腿補數
條仔正啦

個男好撚大隻

條女好唔願意喎
放開個女仔

說好的波?

條女無波
凹咗落去

之前喺巴士見過對情侶摸蜆添啦

毒撚只可以偷拍完拎返屋企打飛機

雞黎

死MK

條女睇落好唔enjoy...

對腳真係

咁叫揸波？
個波係邊

揸到咁大力青筋出晒

這些機會...

波波咁好渣
忍唔到人之常情

睇條女隻手按到咁實，似塞左隻震蛋入去多d

我入嚟唔係為咗睇呢啲

又係喎 好似就黎頂唔信咁

你肯定有波?

好正常啫上次見到個男仔摸蜆

結衣bb

No ball

咁多柒男配靚女

好酸

兩個人坐一個位, 同強國人一撚樣

渣波唔係問題，但點解要坐大脾...好柒..

這些機會不是屬於我的

揸肋骨？

係囉搭車坐到咁核突

我估巴打生得幾型 冇主動溝女？

人地搵緊個波

而家個個戴口罩, 多咗好多口罩靚女

好想比條女既白滑美腿坐爆

驚條女飛走咗? 咁大力攬住

以為係揸男人波無仔望，負皮

如果有休班犬，除時鳩拉條友非禮，尤其條女十八歲以下

因為你呢20年都用緊ipad

🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇

對腳仲正好似

咁你有冇得揸

呢啲都要比人公審 遲下出街打茄輪拖手都要公審？
毒撚抵你地冇女 咁撚恐怖

勁白滑喎
好想比佢坐爆

青筋爆曬，有加藤英先生的絕技

係位置不足啊

咩係摸蜆呢個無咩啊 攬個肚姐

-A

毒撚真係好恐怖

睇埋第2隻手

好似小朋友扭計
太唔成熟

一除罩

條仔對腳仲幼過條女

唔覺揸波，因為無波

頂盡壓緊雞蛋仔

圖

樓主好靚女

樓主酸到呢...

咁樣

笑死

我見識少，原來而家連登仔覺得喺公眾地方揸下波係正常

痴線佬

我係女仔都覺得好嘔心

我攬住我女朋友關你咩事

可能兩個都係男人嚟

我隱約見到 (SL人UT) 係依條女個屎忽上出現

咁尻多人睇住 都犯手球

搭車梗係要扣緊安全帶啦

女仔真係戴口罩之後好似多咗靚女
之不過d男仔就戴完口罩都有浸柒味

請緊握扶手啫

葡萄牙?

強國人一個人坐成排喎

MK妹

好似佢兩個個樣都唔錯
雖然條女似係iPad

拳頭?

呢個同攬錫係兩個程度真係唔啱

港男

米偷影拉

back to school

咁條褲都會有印吖 又無

我都好想咁玩

扯左...
對腳靚到...

葡萄死連登仔了

揸波都揸到爆哂筋
羅莽咩

見到個topic幾撚驚影到我

其實都幾唔尊重條女

如果係條女主動要求就另計

羞恥Play 緊

半截手係背脊
仲要伸到落去
青頭仔唔好ff咁多啦

可能 唔舒服啫

因為眼無神 髮型又柒

又揸波又觀音坐蓮，真識歎

咪係囉屌
我都好想攬條仔

第二張個口罩就嚟甩出嚟

認撚住條臭雞個樣
費事幫二手閪埋單

條女仲要眼大鼻高 隻眼似似地結衣

覺得嘔心又點
關你咩事
依家係講緊公審人依樣事
驚死無人知你係女咁

青頭仔又毒又柒又未攬過女
成日ff都好正常
佢可能日日J呢張圖添呀

樓豬搭地鐵仲要打卡

條仔手臂幾粗,條野可能都粗.

我真係唔敢係街咁放肆 驚俾人影

地鐵含撚都有啦

圖呢？

條女真係雞來

條女個樣

好想揸波

一語中的

睇落唔似有波

其實己經扑緊野

又係呢D MK

我要進來了！

條女哽親啫，好小事

做咩影完人 仲放上黎

應該唔記得戴bra

呢句真

舉報！標題與事實不符（揸波？）

幾靚女

呢 D 唔係揸波, 係箍波

你無姐

叫雞啦

那有波
完全平坦

對腳好正

大驚小怪

驚你咪唔好做囉
又要做又要唔俾人講
皇帝呀?

無用力呀
用力隻手掌會彎

Gay test fail

條女幾嫩口

波？那裡？

關你撚事咩

仲要係iPad mini

我就係見到兩個男人 邊度有囡？

為有渣自己果個

好慘

個post成侵毒酸味

好正常姐...

關你撚事咩大驚小怪

好想俾佢揸🤤🤤🤤

屌！ 我隻手去到底褲邊，你唔好亂講喎

揸波OK，但咁樣兩個人坐一個位撞/頂到隔離同企位個D人囉屌！

好肉酸
咩人會喺公眾場合坐人大髀
Mandy Lieu?

波呢

樣都睇唔到，點到靚

樓豬冇經驗以為自己好醒目一睇就知閪都未見過

放開個女仔

地鐵揸波都有人撐 連登變了

其實真係好正常 未拍過拖？

啲手筋

其實真係好正常+1
利申而家毒撚

因為無波就咁斷左肋骨

依啲男仔真係on9仔嚟

平時你喺屋企or沙灘點做你既事

但咁多人既公眾地方都咁樣 就只有柒一個字

肉撚酸到

唔怕，好快就到30幾年

gay test

臭雞

push

大口 大鼻 哨牙 鞋抽...

揸lin

算啦！揸緊舊海綿

因為你太老實(你個名)

唔似有得揸

幾有肉地

拉

挑, 好彩禾條女有34D, 條撚樣恨唔到咁撚多架啦

有得渣大波唔係個個人都享受到

出哂筋

條仔現青筋唔係無原因
心諗出盡力都搵唔到對波係邊

唔好咁講我地連燈巴打喎

係d女無膽高攀佢姐

條仔好似幾靚仔
個眼神好有電
加埋d手筋
想俾佢揸了

長臂猿

你長短手

呢啲唔係楂波，係箍波。

護胸師

仲坐黨鐵